美式連鎖時尚炸物食府正式向對手宣戰！落單大叫「肯樂雞」6件/9件按價減5蚊

風起雲湧

唔好搞咁多柒野啦，尷尬到情願唔食

寧願比多5蚊

出示返呢個fb post都可以減5蚊，應該冇人會嗌肯樂雞掛

認真 ... kfc寸唔起
1. 買野等太耐

2. 唔同分店既雞水準唔穩定， 夠熱夠嫩係少數， 難食係多數 ...

3. 一人貴過菲雞同 m雞

4. 味道無突破

請埋d 傻仔 幾平都無用

5蚊要我做小丑

乜呢隻嘢唔係叫上校雞寶嘅咩？

唔平啦， 依家kfc要用 2 人 coupon先抵食
無coupon真係唔會食

嗌錯麥樂雞會唔會收貴啲

好撚柒wo

香港kfc點都好過m記

坦白講kfc水準好飄

邊個諗出嚟

講炸雞

肉汁嫩囗度
菲雞 > m雞 > kfc雞 (如果某啲分店 超水準發揮就同 m雞打和)

雞既味道
m記 = 菲雞 > kfc雞

m記個味真心唔錯， 好平均 , 唔太咸唔太辣都有雞味
菲雞就食佢雞味既啫 好睇啲雞質表
kfc得辣雞燒雞好味少少

出爐熱度
菲雞 > m記> kfc雞

你話kfc雞仲點寸呢 ?

翻盤吧KFC

係， 就算同一間分店 , 都可以唔同

上次講乜恭喜你果次

食過一次
好撚難食
感覺好似比人呃鳩左咁

小弟認為香港的kfc比日本，韓國同澳洲的kfc都好食。其他國家的未試過。。。

唔識答你

你職業係 環球叫雞師 ?

有時出到去掛著香港就會食kfc

炸雞唔脆皮叫乜撚野炸雞
根本kfc m記 連鎖果d都係垃圾
又細隻又全部炸定先

同七年前比啲雞細左一半

葡撻

日本好撚難食
又無味又乾
上星期試完

同係青衣，長發KFC 好食過青衣城KFC

不過日本KFC係最好食

2人coupon餐
份量只夠1個人食

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

爭咩啊爭......

菲雞係joli?

有冇咁大食

好難比較！

kfc係由生煮到熟，m記係翻熱熟食！

普通餐廳得一兩個廚師，快餐店個個鐘可能唔同人。

長發KFC好食過青衣城好多 人又少 d嘢又夠熱

怡和=KFC 不了

祖樂比>>>>>>>>>>>>kfc

M記(金拱門)=kfc(恰和)=菲(福建?)

M雞差咗好多，以前嗰啲有雞汁咇岀嚟。如果K雞好食嗰陣可以贏晒以上兩間。

年年都有 次次都食到好飽

個飯好撚難食

KFC 間間質素都唔同，好極端
如果你食開果間好難食
就轉第間試試

kfc怡和嘅 不了 要罷食

剩係講雞姐

我真係中過伏

求錄音

Kfc再貴再唔好食都唔撚會再食m記

really？

肯做雞

我係你老豆

屌上次食完kfc肚痛又肚痾，病左2個禮拜，發誓唔再食

入嚟就係為咗睇呢個

但見到冇雞皇飯/蘑菇飯，所以都係打消念頭

個pr啲文筆睇完好尷尬

記得KFC好似係藍

美國啲雞好撚正雖然係美國好少食kfc，太多其他選擇

Popeye's超正，同香港間垃圾冇得比

好尷尬

上校雞寶好乾好難食喎大佬

唔爭氣笑左

捷克ok好食，英國d雞翼ok，其他狗糧

popoyes 收晒依兩間垃圾皮

幾時出返6件雞$50個餐唔撚想食佢d 飯

的確係
同埋我發現KFC個外賣系統設計存在好大問題
KFC的外賣盒只係簡陋分開咗大細、包裝幾乎一式一樣
每次執餐，職員跟單將啲食品塞落個盒度
但有時因為某啲食品未有，而hold起咗個餐冚埋個盒放起度
當累積咗一定嘅單，啲職員就會記唔清楚邊幾張單欠啲咩
有時間check就打返哂啲盒慢慢數
忙起上嚟直頭求其check吓就算
導致外賣執餐出錯率極高
基本上次次等餐個陣 我都會觀察啲職員執餐
8,9成機會都會有客個餐執漏野或者執錯
當然我咁留意都係因為自己亦經常拎野

至於呢點就要讚吓麥當勞
除咗每款食品都分開用獨立包裝外
佢仲將唔同的食品用唔同款式的包裝去區別
前線要Double check都方便啲 執餐出錯率自然低

M記不了

啲marketing係咪食左屎？又成日改埋d柒名，咩趣爆芝味盒呀，扭扭shark shark條呀，屌你老母點講得出口呀！

Kfc唔穩定係真
至少m記脆弱雞翼係間間都好食

但都唔會食垃圾金拱門

佢咁樣係咪覺得自己好撚型

又係呢d懶fd既小編

嗌光復香港就得

無記錯，麥樂雞好似真係老麥做先過KFC?

我畀正價算

marketing 好似啪左藥咁, 不過我鐘意

kfc 問題應該係d size, 唔係味道
雞下脾似雞鎚, 肯樂雞似雞寶

我欣賞kfc個公關
唔欣賞kfc既食物

金拱門快d反擊啦
最好出麥葡撻

澳洲好食啊，好食過香港

幾好玩啊，一啲都唔7wow
同其實佢有講出示個Facebook post都一樣減5蚊

兩個on9仔就咁交換idea當出新款

我係你老豆
同我屌你老母有冇分別？

好多人已經唔撚記得麥當勞嘅衰嘢

大聲叫："我比人睇到我入咗雞竇呀！"再九折

m記6件麥樂雞餐先$25蚊
已經無得比啦

佢地就係捉毒撚心態，怕醜講野大聲d都唔敢，又做到宣傳，又慳番5蚊

睇錯咗美式連鎖時尚炸物店正式向政府宣戰，然後諗極唔明乜Q肯樂雞同政府有咩關係

年年都食到好撚飽

今晚去買

你地到底肯罷食kfc未啊
你地到底肯罷食kfc未啊
你地到底肯罷食kfc未啊
點解要大家罷kfc重難過罷吉野家美心嘅

冇可能
澳洲kfc雞又乾又鞋仲要冇脆辣雞

黃店可以學
大嗌光復香港減5蚊

唔係話要罷食咩
冇食好耐了

墨爾本KFC正好多啵 香港KFC 得燒雞好食

KFC正職係賣葡撻！！賣咩雞

KFC跟足SOP做 即炸冇得輸
奈何下有對策 辛苦工加上啲廚房9做
好難控制出餐量
利申喺澳洲做過雞 經常即炸偷食

KFC美資
M記中資
咁樣識揀未

香港KFC D雞真係唔撚柒掂

推
肯德基班垃圾高層嚟睇睇
唔收你錢教你做生意呀屌

嗌個餐都要打哂蛇餅
快餐？ 邊撚度快呀

幫藍店賣廣告做乜鳩

屌仲以為改圖
上fb fc完原來係真

唔係話幫M記
你KFC啲雞真係難食 專心整葡撻啦

KFC = 怡和 = 藍店
拉

要大叫

拉

高呼一次

最好食係葡撻

庇護工場快餐店 社企

置頂呢個 please

入黎就係想聽佢

屌你私人恩怨咪撚擺我地上台！！嗱5蚊啊！

唔洗爭，PHD最好食。

其實香港kfc係怡和
係香港人就一齊罷食